【12小時免費任食】萬人通宵逼爆成都火鍋店 網民：早餐都食麻辣燙

【萬人逼爆】通宵喪排食「霸王」麻辣鍋 食客等到今朝：當早餐
4小時前82.4K
即時兩岸

免費請客吸引力可以有多瘋狂？火鍋連鎖店「蜀大俠」在四川成都擁有9間分店，今日凌晨開始舉行12小時免費任食活動，吸引逾1萬食客通宵排隊「白吃白喝」。有網民揶揄，成都人早餐都吃麻辣燙了！

據了解，該火鍋店免費吃活動從凌晨開始，到中午12點結束，而食客得知消息後，提前6個小時便前來排隊等候。凌晨2時，內地記者到一間位於建設路的火鍋店看到，門外排着長隊。等候的食客甚至打起了瞌睡，有些食客一邊玩啤牌來消磨時間。有些食客等到今日早上8點才入席，「把火鍋當早飯的」。

網民講乜：

FlorenceVitiS：這是一頓，根本沒有排隊，進店就吃的免費霸王餐！！！成都人民的早餐麻辣燙，了解一下。

XUHAOi：蜀大俠免單12小時#很多人都把蜀大俠火鍋當早飯吃啦，琨還一直說像我肯定要吃睡去，看得出蜀大俠的那些工作人員很累了，到最後號都靠自己的嘴喊了，雖然這一頓吃的不容易，但是吃的很值得，真的太好吃啦，我不喜歡吃排骨的人都吃了兩坨排骨，味道真的很好！我要為蜀大俠瘋狂打call！

艾柚味：Lucky day，拿了個號然後去逛街，逛完回來剛好排到。

專屬-豆豆：昨天排了5個小時，吃完回家都5點了，今天早班走路都是飄的。

wfc

第二日屎眼爆炸

牛逼死了我的蟈

諗起家有喜事

反正食物過期要倒,咪免費當做宣傳

連登一邊排一邊笑鳩港豬

比港豬去到咪又排埋一份

怕咗自由訂價會蝕大本，索性免費

上次雪糕半價都排撚到出商場門口

免費分分鐘嚟多次佔中佔旺都重得